糖妹 我是一個人住。已經十年了!

這個look 好文青。之前未睇過。而且唱呢首歌好掂!近排不停loop@@

調轉key狗頭相 係咪呢位？

矮撚到，，有冇1米5 ？

屌 佢個死人樣好乞人憎成日打開個口弱撚智咁

佢條腿粗過我

冇見糖兄一排, 瘦咗又靚仔咗

次次睇都笑死

This song is very cute!

阿糖
阿廖
阿糖
阿廖
阿糖
阿廖
阿糖
阿廖
阿糖
阿廖
阿糖
阿廖
阿糖
阿廖
阿糖
阿廖
阿糖
阿廖

又矮又肥又唔係靚 開口成個弱智咁 不了

對腳睇落好短

【雙聲頻道】我一個人住@蘇慧倫

同一個歌手，同一首歌，廣東和國語版本的歌名卻是相反.第一次聽就喜歡上這首歌。